原來都成20年

最近搵到呢堆卡 98世界盃係我第一次睇既世盃

同場加映部分祖記卡